女仔撩人叫娘娘,男仔識人就叫狗公,公平咩?

大家都係想搵個對象姐,犯法咩

娘娘係讚美黎既咩

鬼叫你天生冇八達通

女人撩人唔係叫臭雞咩

女人收兵先叫娘娘喎

你想人地叫你做公公？

叫聖誕老人好d